有冇人同我一樣好鍾意撞啲廢老

尤其係地鐵，岩先條廢老明知有好多人上車，無啦企多步出黎塞係路中間，即刻撞9佢。

之前係天橋直頭一手推開d撚樣，聽到佢一邊鬧打靶仔一路紮紮跳